有冇解碼器撚

今日收唔到tvb viutv
只收到rthk，求救

連個天都唔想你睇tvb

認命啦

唔係我睇，係我屋企人要睇，無事了